女人真係好有問題

事緣 條女無啦啦叫人unfollow 一個年幾兩年無聯絡既舊同事，話我以前flirt 過佢 同佢出過街

咁好 我咪unfollow 反正無所謂
咁我叫佢都unfollow 返佢而家一個成日whatsapp 佢既男同事 or 之前一個有flirt 過佢既朋友

跟住佢同我嘈 話為左無關痛癢既女人同佢嘈

大大力教訓佢 俾個下馬威佢